反共就反共 chinazi只會濛糊左焦點

有d 外國人唔知你講緊乜野係chinazi
或者唔認同 覺得事實證據無你講得咁誇張(事實佢地好多都唔知中共點樣屠殺人民)

只有係我地同溫層既人先會明

要屌就屌china communist , ditactor xi

push

攬炒巴：香港人 928 929 全球見！

你係邊位呀？

販民派黎幫支共維穩既？

歐洲人會唔知咩係納粹？

新疆

事實係講左chinazi 咁耐
西方無任可政客敢將佢相提並論
新疆都只係講緊困集中營
仲未有證據屠殺佢地
唔好諗住扭曲我意思
我唔係話無屠殺
而係講緊擺得上國際層面既證據

國際乜都知,只係你呢隻井底蛙唔知

你當情報機關流架？

政客要觀支持者負責
佢地既支持者好多都只係普通市民
完

就係佢哋乜都唔知 所以我哋要講

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

chinazi枝旗打返個x就可以
我地就咁拎住枝chinazi旗可能會令佢地誤會我地擁護緊呢樣野

支共文化，經濟入侵問題其實好嚴重
你有你反共，我有我宣傳Chinazi
各有各做，爭取最大嘅國際政治光譜

歐美普通市民都開智過香港人

人地國民教育,細細個都要關心政治

就係香港人不關心政治,助長極權政府到呢個地步

再有多你呢d人,香港玩完

其實我見啲外國人講緊嘅係
支那已經夠衰 你與其解釋佢點樣似nazi
不如切實地講支那究竟有幾咁邪惡

一睇就知你五毛
今時今日仲講香港人民智未開
而家唔係2014 唔係雨傘
On9

咪就係講緊佢行為有如nazi囉
佢反感咪姐係夠清晰囉
只係佢掩耳盜鈴唔願面對咋嘛

扣我帽子呀？

睇多d歷史先啦

講緊嘅係例如human organ harvesting依啲已經係比nazi更加恐怖
點解仲要用nazi呢 落咗nazi依個字主流傳媒又唔報得
叫返CCP或者totalitarianism仲好

個人建議用反極權做主題

一位頗具影響力的澳洲議員已將中國的崛起與納粹德國的崛起相提並論

美國財經通訊社彭博社的新聞總編馬特.溫克勒（Matt Winkler）將習近平統治下的當今中國比作納粹德國

chinazi係點解反共

支共聽到CHINAZI嚇到瀨屎，你一係鬼一係上左佢當唔好用